廢老唔明香港係一個多元社會

佢地共產黨起家 共產黨壓得住鄉黑